# Servicio b

Implementación de un servicio simple que depende de los datos de una API externa

## Requerimientos

async 2.6.3
express 4.14.0
request 2.88.2

## Uso

node index.js

Posteriormente en el navegador se puede acceder a localhost:8010/numbers

Devuelve un JSON obtenido de una API externa

## Galería
![Captura de funcionamiento](https://gitlab.com/MartinezLeonDaniel/dsos/-/blob/master/Servicio%20b/capturas/captura%20de%20funcionamiento.png)

## INTEGRANTES

Avendaño Martinez Gustavo Israel

García Hernández Francisco de Jesus

Gerónimo Aparicio Elvia

Hernández Láscarez Humberto

Martínez León Daniel
